一幅圖講晒韓美台既科加斯既分別

YEE

Yee

中國呢

made in china

香港

中國呢
用shen打就比人撚
自己用科加斯就比人地隻shen撚返轉頭